[7月新番Netflix已出]刃牙 バキ Baki 最凶死刑囚編 集中討論

簡介
描述地下格鬥場的冠軍「範馬刃牙」及其父、冠有地上最強生命這一稱呼的「範馬勇次郎」還有作品中各格鬥家的熱血格鬥物語。這次推出的電視動畫將描繪在「最大淘汰賽篇」中地下鬥技場登場的戰士們，此外還有以五名死刑犯為中心的「最兇死刑犯篇」。

集數：26
官方網站：

バキ 最凶死刑囚編： 第1話 「シンクロニシティ」

PV

無聊

又係你隻木之

正

netflix HK 無？

點解香港無

大把網站有得睇
不過套野都幾on9

香港而家先有

睇咗20集 頂唔順

點解唔係全套上架

係喎，Netflix上到13集就無咗

push!! part 2出左